有冇人由出生到依家都冇乜感情咁？

由細到大都唔知咩係開心，咩係唔開心
喜怒哀樂啲感覺好似好抽象咁
對咩都冇Feel
想知係咪得我係咁

好多時都係迫自己有依種感情，覺得聽到笑話就要笑，被人嘈就要嬲，但其實自己又好似唔係真係咁諗。

怕有情只能變得無情

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》